1007 苦主區

光速變苦主

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

個個以為自己股神..買親都升硬咁

我0.62頂唔順放晒

我錯了

痴線嫁？琴日0.1買左220000，以為好低，依家得返0.057？又輸。

我0.07及時走人

幾時到低位想入翻幾手玩下

個勢似想停牌

仲未走？

0.051平均 100萬股

有冇人有貨 我溝到0.046

跌到0.032

我0.07 入🙈🙈

均價0.04

哇屌未溝之前係點

我0.079入 未溝過

0.025

仲溝唔溝

溝

其實點會買呢隻野？
復牌前身係大慶乳業wor... 唔知有冇記錯